［突發］［1425機場即時］全世界同我上離境大堂！！！！！！！！！！！

唔好入禁區

沈日會停飛主要係人多到外面成條馬路好塞
如果今日等埋放工果班都唔夠人既
咁就玩撚完

幾點上離境大堂？

人呢

721

Push

沈

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

而家離境大堂要出示登記證先入到麥當勞果邊

Up乜鳩
外國人仲係度你估警犬會大力清場
而且有起事嚟你連自己都救唔到啦,仲救乜柒外國人
就算要走, 重點都唔係外國遊客走哂未
咪鳩up唔洗本

快上

T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!